有無手足有pt 介紹

最近發夢用哂啲錢
有無好pt 介紹下

PTBF SEX

ok

同問

Tg me 我請你食lunch or dinner

I treat you all lunch or dinner

i treat you guys lunch and dinner

唔洗住 我有手有腳可以做pt 應付到的
謝謝你

Let me know if you guys need help

感謝 真係好多謝你

想搵工自己養自己唔麻煩人
btw thanks for your help

你地有咩技能(e.g.畫畫)我可以幫你地搵if you want

同問
冇曬錢

U記凌晨更 ？

順便問 想知道有冇啲media類( 剪片,執圖)既工作

太mk?

認真 要快錢搵下炒散好過 如果大學生應該要搵長工 中學生搵快餐店做下 月尾先出糧你頂得幾耐 肚餓想食譚仔tg 我

Tg me

快餐店 便利店 啲人工低到狗也不屌

可惜中學生唔夠秤做保安/倉/護理

認真想搵工(for undergraduate)我可以幫下手

Tg me 我幫緊兩個男仔搵到contact 機會

有冇社福界or 類似我識人請緊女仔

有network 請pt 有意pm 我

我都有d炒散gp 學歴唔高

唔緊要幫得就幫 識唔識電腦執相果d?

識用ai photoshop

Tg me 認真

蓮燈有好多工請人

多謝你 我會幫推 不過要工都可以照搵我

我都想搵工

Tg 左你

加油比心機

各位手足我已經唔小心中咗伏俾咗個電話佢，各位小心啲狗諗住我哋等錢洗想攞啲後生仔正面相

放心我唔係狗 我已經幫左個巴打搵到野做

同埋我唔會問電話 同相 搵到岩先俾contact 你

你唔好on99 咁啦 我自己都係無業 今日我先搵完樓主 佢真係介紹左份工比我

sorry 咁多位誤導咗大家, 本人只係借個位cm叫人小心上圖嘅招聘並唔係講緊樓主
樓主幫人搵到工，好人一生平安

回得好and手足加油

我ok

多謝你 一齊努力

去做下酒店炒散 65up包食
地盤就上fb群組搵下雜工做 700up一日

想搵工

就黎發夢發到比人炒，入黎睇下有咩後路先

直接tg 我啦仲睇

想搵兼職 @R19950308

因為政治問題同屋企嘈
要食自己,想搵份pt做下

幫推

去會展炒散
周街有蛇頭電話
做餐飲 畀d19屌係人工最大部分
耳邊風 哦幾聲done

有冇pt 介紹？
住東九龍
Tg: alternative2019
Thanks

70+/hr
酒店buffet 好好做
如果中餐就重d辛苦d

都是d19 亂屌人 有定心理準備啦

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

85罷工之後

試著說：135罷買

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

夜更保安pt
長期唔夠人
先讀兩日course就做得

中餐又熱又辛苦
做下凍 餅企下檔好過

有冇ft文職介紹

Lm

推

做開邊行?

要Job

想搵炒散PT

同問 本身做緊retail visual野
Ai ps都識
做咩都唔介意

女

小心有伏

我本身係做銀行 不過識好多朋友做其他行業 幫得就幫

有冇關於beauty 嘅工

有冇人岩以下, 有既請tg 我

1）車行會計
2）sales
3）餐廳樓面
4）髮廊學徒
5) 臨時演員

Pm我

唔洗呀全世界淨係得cctvb 有野開咩

有冇工介紹？
未過proba罷工俾人炒 發夢發到無乜錢
女

anyone?

z2074395

THX

tg jor you

tg me bro